18. Crie uma página que seja capaz de gerar novas promises e imprimir na tela uma
lista com as promises iniciadas. Cada promise representa uma partida entre dois
times de futebol digitados pelo usuário. Ao final do tempo de 4.5 segundos , o
sistema atualiza o resultado da partida (aleatoriamente) na tela. Várias promises
podem ser iniciadas simultaneamente.
